真係好羨慕啲人又粗又大條

"的水"
由細到大都冇乜呢樣野
有乜嘢方法可以生的水？用生薑捽得唔得？

天生冇的水 仲要好少頭髮 人生已完

我多頭髮不過額高冇的水